點樣知氣存唔存在？

中醫人最鍾意講氣，點樣量化氣？

吹一口出嚟咪有

你真係信東方套傳統野
就唔應該用西方套驗證方法去驗佢

驗證方法都有分東西方？願聞其詳

俾你谷鬼氣

好強o既氣

嘥~~~氣

根據中醫理論
如果冇氣，你啲血點行呢？

循環論證？

意念野,同你神交差唔多

唔係意念嘢

咁點量化？

例如係計我地體內有幾多氣？

Psi bar

中國人自古以來都有
係近排失傳咗

利申唔識中醫

佢氣既意思係咪指細胞既活力，動力，血壓之類？

呢句百搭

Search 梁恩貴 on YouTube.
你可能會搵到多啲關於氣嘅資料。